龍仔同死馬最近食左春藥？

支28-70平撚到又靚撚到，罪大係咪比左錢死馬同龍仔？

傳聞龍仔已經比Sony買左，私家雞
🤣🤣🤣🤣🤣

2875 已屌

你叫Sony情何以堪
G Master喎

邊到有現貨

下一枝GM就會一樣

訂

幾耐會有

2019

18年10月
第六水

反而想知呢枝野係咪支那製造

係

妖，隨時走焦，d人砌歪少少個光軸就仆街

on9 生產實有tolerance and fitting

唔好買囉

想知2875 拍片tracking 如何

係囉 而家支鏡全世界都比人訂到冇晒現貨

Youtube有唔少preview

睇過好多 好似都唔多掂, 同埋有時要remount(?)
唔知fix左未

可能嗰陣未更新firmware(?)

咁多人中意玩膠玩具

手上有兩支色盲canon mount，如果要轉插nikon要點搞

龍仔大股東係罪大